15/16 買好唔買好

Zeiss Vario-Tessar T* FE 24-70mm F4 ZA OSS

呢支鏡頭各位評價點，射射
A72 用
thanks

畫質同Kit 唔差太多
色水好小小咁
如果手上有mount嘅話轉canon24-105II好過

想買返 fe mount, 筆值8k
就想要支標準鏡，有無好介紹，thanks

龍仔28-70 2.8
感覺唔錯

28-75先岩

龍仔散景唔得之外 都還可以

佢8000內 都冇咩比較好嘅選擇

我有枝 水貨黎
買左5個月左右
hook撞花左
鏡身少少少少花
想換鏡
1635gm
因為我覺得 我用唔著70
有少少尷尬個距離